陳雲：陳振聲鬧得好

陳雲：新加坡貿易部長罵得好。香港人不只是低能和丟臉，而是愚昧、賤格、卑劣。我昨日大罵香港人之後，新加坡人壯了膽，夠膽罵香港人了。
//陳振聲認為，若新加坡學香港，一人一日一口罩，每日就要五百萬口罩；但疫情可能持續數月，這樣的需求根本無法滿足，所以新加坡必須有策略地使用口罩，分優次保證口罩的供應，首先是醫護人員，其次是的士司機、巴士司機或其他前線服務人員。他承認，不全民戴口罩或許是一場賭博，但可以確保有足夠的儲備。
陳振聲又提到香港目前出現的市民搶購糧食及廁紙的現象，認為是「monkey see monkey do」（有樣學樣）的「無腦行為」...。他呼籲新加坡人不要讓自己變得那麼「醜怪」（disgraceful）， 不能學別人那樣「低能」（idiot）。//

念眾生未

又冇食藥啦條友，口罩有足夠儲備，但係啲人全部有武漢肺炎，咁仲要口罩黎做咩？

條柒頭
撐咗篤屎

露底

大部分人中曬有herd immunity咪以後唔駛搶口罩囉

收皮啦，死共狗